18區開花千奇唔好破壞黨鐵站同車廂

仲有千奇唔好搞狗屋

千奇唔好

幫手推

推唔到

推

隧道

千奇唔好搞呀

唔好啦

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

唔好搞呀

唔好搞

唔好呀